4人聚集修例既重中之重

由縱容狗暴嘅一日，淋病班子已經失去合法性，唔理嘅提出修侈原因係乜，冇合法性就唔應該，冇權力去修。

凡敵人提出的我必反對，佢憑咩修例？

光復香港[/blue]

一句講晒
冇合法性嘅政府做乜都係錯
無合法權力亦都冇可信性
快撚啲執柒咗佢啦

唔該幫手簽依個聯署
[淨返唔夠三日]痴線！依個時勢仲有人想喺酒店開會呀，想唔想尖沙咀大爆發？唔想快啲入嚟簽名啦！！！